[年經]巴打們會揀樣定相處？

A女：相處好夾，好開心，可以講到心事，又會關心下你，但外表中下

B女：傾計都係傾表面野，成日要估佢行為動機，但外表比A女好啲啲

A女
B女

睇咗樣定處

sor lor

睇你想結婚定拍散拖

定會揀等兩樣都有既女仔

唔要

唔會有

外表好啲啲 有冇參考圖對比下

Gay

唔知點比較喎
應該係話個外表唔係自己咁鐘意嘅type

中下到係咪食唔落先？
定只係普通但都順眼？

要ok樣好相處

普通樣 食得落
兩個都有曖昧

Ok樣但唔係自己口味呢

性格好順眼就得

可能有機會有feel掛
現實：我冇資格揀

推下 想多啲sampling

A女遙遙領先
有冇人講多啲點解

Why not both
處理得好就冇問題

Both緊
但A女成日聽條仔呻B女嘅事覺得好難堪

推

both no

好啲啲姐，唔係好好多，梗係A

入黎等睇小多士話邊個係處就要邊個

利申：前題兩個都唔係處

加多個condition
B女大波少少呢？
B: 32D vs A:34C

A啦屌你老母

解釋下
揀唔掂

A啦，都唔係差好多

點解要揀？

拍散拖，有幾靚揀幾靚。
結婚對象，性格好

Tune唔到去結婚對象個位

因為兩樣都有好有壞

謝謝

53:4

幫手推上熱門

一陣又加幾票

冇人

頭先明明好踴躍

繼續推

無人討論下啦

推下添

B女你看不透 難聽的說 就算帽你都看不穿 好大風險
A女好相處就A啦

別太在意外貌

咁b女本身都乖乖女咁款黎
A女就反而多經驗啲

A for sure
安全感問題

樓主其實你自己都有結論
投嚟做咩

冇呀 結論係乜

點解呢？even a女經驗多啲
B女少啲 都有安全感嗎？

中下成點先 講真如果係A果種性格有可能會愈睇愈順眼

順眼多數都係中上/靚
樓主你無圖真係個個覺得普通=順眼

其實冇圖好難比較到 每個人定義你個啲啲都唔同

咁你啲順眼都幾高要求

個定義係個男嘅比
唔係我比
個男自己咁覺得

可以咩
即係你鐘意開架妹樣
但A女係賓妹樣
雖然唔差
咁會唔會諗？

要中下樣
搵個正常樣又好相處

你係a？

a女同個男都係我朋友

咁其實你覺得A女個樣點先

我鐘意A女個樣多啲
識打扮啲
所以都定論唔到

訓前推推

樣起碼要順眼, 再揀一個相處到既.

你自己都有preference啦
人話揀A 你就用樣用波去質人

再相處下先揀啦，睇你都唔係話鍾意邊個多啲，慢慢揀唔急嘅。

好啲啲就算啦屌

條仔有，唔係我
因為以上嘅說話我講過晒

但兩邊都幾折磨

即係B女？

推下

睇下人地揀唔揀你先啦

兩邊都揀 兩邊都力追條仔

太樣衰嘅話
小小嘅性欲都冇

都話食得落
同埋佢兩個keep住有搞其實

A做朋友
B朋友都費事做

咁即係唔拍拖？

Pish

B女個樣好dd 你話好好多就話要諗下姐 一定A啦

屌 根本A呢個option就唔真實
一開始見佢個樣中下既話你唔會有意欲去識佢 同佢傾計
又何來傾心事

所以現實option只係會得
1.幾靚 傾到心事
2.超靚女神級 傾唔到心事

甚至係
1.超靚 傾到心事
2.超靚 傾唔到心事

b除樣好dd冇其他優勢

2味

大波啲
把聲嗲啲
又識耍下手段主動啲

屌 咁你嘅中下真係好中下啫
應該話你嘅靚嘅定義太低啫

佢嘅評語係
兩個都唔靚
但B感覺可愛啲

咁我個人黎講會選b，我好鐘意d靚聲
會因為聲而敗陣

你都覺得A 個樣屬中下
莫講啪啪啪會扯唔起，錫都可能唔想錫 。仲要對住佢下半世 拖出街又俾人眼望望，朋友間又笑你揀件怪獸 。遲早會頂唔順出軌

同埋愈相處得耐，個樣係會愈會愈似對方(唔知你信唔信啦) ，真係不了 話我口賤都咁講！

唔係我覺得
而且A同條仔keep住有啪
冇啪唔落

嗲啲啫
a正常聲囉

你都開得呢個post即係你鐘意B多d啦
只係a女好似你都食到又唔想放棄咁

講經咩 圖都冇張， 點討論呀大佬！

其實B連心事都講唔到，基本上唔會受你溝

兩個都係條女溝條仔

條仔咁講啫
又唔係我鐘意
其實條仔應該都係想收A做兵啫

巴打都幾重口味